唔怪得勇武會愈黎愈灰

對住班捉鬼撚已經夠sad 依家仲要俾人話係帶風向
屌啦 你地成班當勇武付出係理所當然咁
有狗 有催淚彈 就開條路俾勇武上前頂
依家裝修幾下 講幾句就俾人話係鬼/風向撚
你估做勇武唔洗承擔風險？
就黎7個月啦 大把前線都俾人捉咗 好多小隊都唔見一兩個
加上班狗愈捉愈勁 好彩既 未俾佢地告暴動
唔好彩既 就被消失 淨係呢點都夠威脅性
但係勇武仍然留守前線既原因 除咗因為要反抗之外
另一個原因就係佢地堅信齊上齊落 不分化
可惜 依家出現埋捉鬼撚 搞到連最大既推動力都無埋
好難唔令人心淡 當佢地係網上同大家要退出前線個陣
就俾你地誣蔑係五毛 係風向撚 說好的尊重前線決定呢？
他朝一日 當前線無哂真勇武 無人再裝修 無人再幫你地打狗個陣 唔好問點解 望下塊鏡就知原因

我好感激所有勇武既付出 你地如果想退出既
我絕對會理解 亦唔會屌鳩你地
呢段日子真係辛苦哂你地
可以為你地做既唔多 出呢篇文屌醒下啲人 希望佢地以後可以珍惜前線 唔再捉鬼 識用下個死人腦諗清楚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

到底仲要幾多勇武退出 你地先會醒覺？

睇結果 就知人定鬼
我唔覺得試飯券八達通都唔好意思拎既勇武
會為左拎個尾彩俾人知道自己有做野
冒住散發失敗氣氛既RISK
都仲特登開POST講

你地信呢D退場開POST垃圾係勇武
係你侮辱緊勇武既高尚情操
侮辱緊自己既智慧

連

得，你咪繼續信係鬼開post
請問仲有咩係鬼呀大師

而我真係識勇武灰到依家好想退場
好多人唔講唔講就退落嚟先係最大鑊
唔係散播失敗，而係真有其事
依家有人出嚟講你反而屌鳩人
好多野唔係睇唔到就當無發生

無錯 仲要用Isp email

除左國難五金
有邊個做大事既會希罕小恩小惠式既同情?
小學雞咩

樓主跟開邊個小隊？

你識咁撚多勇武
你是但問一個人
而家係街做野 會唔會有人幫佢地遮?

問撚完再入呢個閪POST睇下第一句
同你得到既答案一唔一樣
正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。

之後你答自己
仲覺得係真勇武開POST既話
係唔係自己戇鳩得滯

唔撚洗應我喇你答你自己喇
我打咁撚大段野幫人教仔已經覺得自己好撚白痴

老老實實將心比心
如果我有係前線做野都唔會走上黎連登講
為左威? 為左搏拉?
唔通出完酒要自拍條片放上YouTube俾人睇?
留低一個網絡腳印對自己對運動都無好處
要特登走上黎高調退出 我只係諗到兩個原因

1. 無論係真棄game手足定三毛 都係想分化仲有團火既人
2. 想用激將法 希望手足知道運動步入危機

我唔理大家覺得係原因1定2
但結果就只有一個 : 繼續抗爭 攰左抖一抖 再上場
班狗係好多手段
但係我地人多創意多
一條線行唔郁 就走第二條線
放棄先係真正既end game

勇武做野唔係為左攞彩
唔係為左自己出名 有人識 威

但係開呢D POST既就一定係

我覺得激將法都可能係一個原因

唔信既唔緊要 反正保持獨立思考都係一件好事
但係最緊要 唔好再做咩捉鬼撚 同埋相信前線 尊重佢地每一個決定 我地無咁多本錢去買教訓 所以我地每一個決定都好重要

出面仲要一班人玩膠咩五星戰隊退出
屌你老母真唔真係勇武小隊都好唔撚該正視下問題，成撚日玩玩下
我係鄧小強真係係office開心到開香啦原來咁撚樣就分化到你班撚樣

和理非一定係主因

俾人話係鬼就sad
要唔要做完野俾全部人知俾全部人拍手掌？

勇武退場係事實 就算果堆post真係風向冷處理就得 唔好玩果啲咩小隊名

玩膠先係好事
等D人知道乜乜退出係風向黎

將D假POST效果減到最低

俾人話係鬼點解唔sad？同埋前線幾時要我地全部人拍手掌？佢地一直既要求就係希望我地唔好割蓆 可以開下遮掩護既就開 從來無要求過我地要拍拳讚揚

有勇武退場就一定係事實，但出面堆咩小隊咁高調退場一係戇鳩搏拉一係就五毛。
仆街講句，屠龍咁高調佢地既下場係點呀

我寧願你地話佢地係戇鳩

嗯...係啊
突然咁多退出然後有人話灰

先不論好多勇武退場是真是假
而家抗爭嘅氛圍的確對勇武好不利
要勇武進步不特止
係咪和你非都要思考下可以點樣更好地支援勇武
唔好成日淆底走人???

而家問題係有假勇武
同有和理非信嗰D係勇武
場內縮都算喇
場外仲要俾人帶風向

退撚完咪又係會個一兩個星期發覺好撚嬲走返上前，我就係成功例子

所以啲乜鬼小隊咁高調唔係戇鳩搏拉係咩呀？

離場都要俾人捉鬼
只係令更多人堅定離開

警察唔會拉藍絲是常識吧
幫警察做野怕咩拉

絕對尊重任何手足, 而且我信兩邊都唔會係蠢人

自招懷疑姐
冇人知佢退咪冇人捉佢
多撚餘

係
做得勇武
個撚個都起碼fbi特工/007咁
識跟踪，反跟踪，上天下海，以一敵萬
呢d都做唔到，仲憑乜話自己勇武

上街都係多舊魚，所以佢地唔上了。

要係聖人+特工

要和理非進步好唔理性
佢地理性就唔會到呢刻仲屌柒勇武

冇勇武，呢幾個月和理非死撚曬啦

你鍾意鳩UP你既事

我係認為勇武唔會好似國難五金咁邊做邊刷存在感姐

仲會識隱姓埋名
死會識死遠d, 死無葬身之地唔使煩到和理非

冇錯
有勇武既話 200萬和理非即刻死

咁有冇開POST同人講
要人安慰?

勇武係為乜？ 比兒登弱智撚帶下風向就真係退出咩

如果係為掌聲班撚屌早死早著啦

支持勇武

咁你而家想點?
一路放負?

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

我唔會理咁多，我只會keep住不捉鬼不分化齊上齊落

掉返轉無和理非 無家長車 無人送裝送飯
同埋無民意授權
勇武都一樣即死
到時變返16年魚蛋一樣 俾人拉晒都冇人關心

所以點解分化撚咁想分化和勇
因為剩係和理非作地唔驚 剩係勇武佢地一樣唔會驚

想和理非認錯

如果全民勇武，仲使捉鬼？

點解大家淨係將個重點放咗係啲退場post
而唔係愈黎愈少勇武參加呢場運動？
如果大家覺得我係講緊出面個啲咩五星戰隊既話
我真係無野好講

都話兒登仔越反共越似共
唔通要好似支那咁乜都收埋收埋
到出事先開始臨急抱佛腳？

咁邊個代表和理非道歉?
人哋道完歉認埋低威身心舒暢之後又點?
全民勇武可唔可行???
而家唔係和勇不分 雙方平等㗎咩? 實際啲要求佢哋進步好唔好

佢邏輯根本有問題，另外個po已經同佢大戰左三百回合。事實係 前提無法確認係真 或者假嘅情況下，我地根本唔應該將樣野當真，或者當假，只能保持觀望或者係尋求真理嘅狀態。

例子有：神係存在嘅
我地無辦法check到佢係咪存在，所以唔應該當佢係真，都唔應該當佢係假

所以見到啲po放負就應該睇完就算撚數，一係你未安慰下人囖，又唔會蝕抵，不過我都識好多人心態係好灰

啱
希望勇武唔好俾呢D俾人帶風向既和理非攪到灰心
我絕對唔信呢D係真勇武

支那拼音狗自己露底係到死撐

邊個搞分化，眾人眼睛係雪亮嘅

勇武變裝和理非遊行唔通又貼個勇字係心口話你知咩

道理上你已經講輸左俾我，仲要去到人身攻擊，我睇你似係黑警多啲

支那賤種up乜撚? 狗吠咁既

.

我夠俾人話過係鬼，係咪要喊要求人讚？

真勇武點會周圍講

唔理性叫咩和理非，啲撚樣叫和撚就啱。

拉

你講乜鳩？不如你解釋下點解唔可以灰？同埋我未話前線從來無要求過任何人要讚佢地

係咪要對比成就呀？你做過啲乜撚嘢呀？屌你老母 打拼音就支那撚？咁台灣啲人夠打拼音喇，成個傻仔咁，我小學學拼音用慣到宜家就支那狗，毅進仔黑警，多讀啲書喇，搞分化？無人會驚你架

好似你銀包冇錢，就緊係去櫃員機拎
又要唔想郁，又要有錢使，就想人地幫你拎
有冇咁好？

算了，連登仔太戇鳩

唔少勇武灰左好耐，唔係一兩日既事，但和理非只會針對依兩日先出post黎屌係鬼

根本就係一路忍住想忍到大家進化，結果係點依家有眼睇，膠化退場膠化勇武

無陰公

今日風向
灰心的勇武係五毛分化撚
-- 鍵盤戰士

退出還退出
整個退出潮有咩意義
真心想場運動好會咁咩？
要人靜靜地贏但自己就高調地輸？咩玩法

利申 前

衰偷渡呀?

其實捉鬼撚係咪黑警黎 想分化我地咋

而家和理非啲家長車 國際戰線 舉遮 文宣係咩

革命唔係止打打殺殺㗎

而家係要人進步 唔係要人冇面

實際啲好無

全民勇武一定係用生命力硬接？
家陣邊個唔實際？

正如成日話落雨開遮，有幾多人幾多次開？次次開鏡頭都多過開遮

全民勇武得唔得唔洗諗

不如你諗下點樣屌醒啲和理非做和理非啲嘢之後先諗點樣轉佢哋變勇武好唔好

唔使諗咪好似場運動咁：收緊皮

識唔識睇呢三個字呀sir
俾埋個文件你呀sir，查我出黎呀，有料未告鳩我囖，我真係好撚驚呀

想幫對家拆散場運動既會係真手足? 哈

全民一定唔得

增加一定可行

但係都要逐步逐步㗎

而家要全民勇武得唔得真係唔使諗
如果你而家諗住逼人高速升級真係會收皮

好明顯係喇，道理講唔過人嗰啲，只係識得人身攻擊。不過呢個都係連登仔特色，鍵盤戰士

我相信退場post有真有假
頭幾個有fc都信真
但問題係淩晨都朝早N個退場post

目標係咩 目的係咩
除佐打擊士氣有咩用

1月1都已經過佐去，大家接收訊息味撚再捉鬼就得

個問題係成幾十個走出來係連登話退出，有咩意思，想達到咩效果

你好難怪人部份當風向處理

手足無謂同啲垃圾嘈
明眼人睇得出邊個分化
保重

乜呀SIR咁易拎呢D文件呀
打拼音都想人信而家D五毛係咪痴撚左線

咁啱第2個POST講講下有人唔信個樓主又係話拎保釋紙出黎證明WO
係咪上頭統一派呀

覺得係網軍見到機會出嚟順水推舟

唔係當唔當風向處理，係應該直接無視自己收皮，一係就安慰下就算鳩數，我想講捉鬼真係好撚戇鳩

你手足支那仔黎喎
拼音 P牌 你都信
有冇CHECK過自己係咪弱能

咦咁原來我地屌緊同一樣野喎
我一路都係屌緊D開POST呢樣嗰樣既人
唔信唔理咪得

笑 仲講緊

我地依家就喺衰喺一月一呢一日，
大家都爆，捉嘅爆，被捉嘅爆，旁觀嘅爆，未行動嘅見到就爆

無錯 本身係想全民勇武
先有班人岀黎先
但原來大部分人都當前面係卒

認同

就算係 人地為場革命肯付上暴動被捕
你就喺度打幾隻字做軍師
一係你就證明人地張紙係流嘅一係就講少句
越人身攻擊越顯得冇料

要唔要搵埋張qe出生紙俾你睇，真係唔想再同你戇鳩鳩咁，我新買電腦都未超頻，晒鳩我啲時間

香港人叫開出世紙架雙非

死左膠死撚開，所謂對比其他國家已經相當溫和，捉乜撚野鬼，突晒支警想，真槍就話姐，和理非可以去繼續送頭，博美國佬龜速做野，咩叫攬炒，就係大亂博出解放軍，香港人咁錫身預左俾滅族同化，其實好多後生係港豬，唔睇新聞，大家博奇蹟出現？慢慢繼續返工搵食糊口好過啦

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

見五毛就屌 唔泥漿摔角
同佢講經就中計喇
直接侮辱佢身世最撚正

係你眼中咁樣叫攞彩？
痴撚線，呢d叫絕望

#108 所以如果有日場運動完左，勇武越黎越少人，大家就知發生咩事

唔捉鬼
互相尊重

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

同捉鬼一樣，點知你出POST既係鬼定唔係鬼?
咁問題來了，你退出，做咩要出POST?
你出退出POST只有咩效果?

客觀睇你出退出POST可能只係打擊仲係勇武前線既同路人。

啲人叫完勇武去行動之後又照常返工 當勇武condom
香港人真係世界級

推，但記住依到係連登

問題係當你阻止到正常討論就會走去理
入到去又清一色内容
屌人捉鬼我都明，但唔知做咩屌屌下變成屌全部非戰鬥人員
個個post都係咁

全個連登都係到放負，放失敗主義
實會有人當風向

不如大家一人小句，我相信大家都收到唔好再捉鬼同勇武手足愈來愈少的訊息

我第一眼見到個啲post 諗既唔係佢係咪鬼
而係佢想同大家講 捉鬼撚/其他戇鳩野有幾打擊前線
從而希望大家唔好再捉鬼 吸收教訓
可能佢個post同時會令同路人好灰心 對成場運動帶黎一個負面效果 但係我相信佢既初衷唔係呢個

有啲腦都知唔撚會係真勇武打嘅嘢啦

你呢啲思想真係痴撚線多啲你咁既人場運動散撚硬

無睇篇野
拉

勇武無你和理非咁懦弱都係人黎
你講到佢地聖人聖鬥士咁托柒咩

捉鬼係無撚用
捉錯手足->我地手足GG
捉到黑警->黑警又唔會有事
除非你當場打死隻鬼/打到佢殘廢
唔係根本無用

內部分化大會開始

兒登同熱狗：本民前係鬼

pull

退就退，無人想知
仲記唔記得文宣有句
意志係永遠不死
勇武唔通會變藍絲咩

信可能真係有勇武退場 respect 每個人對今場抗爭嘅付出 坦白講 無而為報

但事實係開po isp 時間 覆文模式真係好可疑 保持獨立思考啦 要緊記 只有放棄真係真正當手足係condom

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

9月到依架打左咁耐 又食彈又要驚比狗咬重要比人捉鬼 受住走唔甩就坐十年被自殺嘅壓力 出黎呻幾句又比你屌刷存在感 和理非出黎遊行行後面 有咩事我走先你頂撚住 唔得呀我有老婆仔女屋企人要養呀 屋企人唔比我出呀 冇計啦 返到屋企涼下冷氣睇直播上連登 見到勇武開post就話人地刷存在感 啲勇武咁撚廢架 小小壓力就放棄香港 真爽

勇武已成condom，多謝你地付出，下世做烏克蘭人，唔好再做香港人

退場唔緊要，人人都需要休息同考慮
不過唔駛咁大陣仗上黎開post講
用isp email登記同自爆有咩分別

靜雞雞輸咪算

收皮啦 開呢啲post有乜撚用？？
出面開唔夠多？

可唔可以加返句好行夾唔送俾呢D自己選擇退場做CONDOM既人

或者加句橫批
不成功 便成DOM

俾人話係鬼點解要灰？
你做樣野係想達到目的定得人認同？
如果你係要得人認同拎光環不如你唔好做
唔計14年淨係計反送中都半年
心理承受力仲係咁低？

我只係想講做D咩有咩效果，絕對唔係話做左反效果就係鬼。
等於有人會抗爭咁耐會攰，會燥，想發洩下，但希望大家冷靜，唔好放咁多負，退出POST有害無益，會被人話帶風向唔奇。

同捉鬼一樣，提出捉鬼既未必係奸細，但個行動就肯定係有損抗爭，最好唔好做。

要捉鬼，就要100%中先好捉，要放負最後靜靜地搵朋友。

辛苦咁多位勇武手足 好多謝你哋付出 你哋抖下先 剩低嘅交畀我哋 我哋會撐到你出嚟為止

你做個樣野係想達到目的 但唔代表你唔想得到人地既認同
而認同唔一定係拍手 歡呼 唔捉鬼已經好夠
得到認同亦唔等於拎到光環 認同對佢地黎講 係一種肯定 一種鼓勵 俾佢地知道我地唔會同佢地割蓆
你要明白 前線做緊既野係需要咁上下勇氣

當正前線係聖人咁 你退場你就係偽勇武快撚d躝啦
連登仔

明白

之前話捉鬼所以灰,好啦,之後上水講明唔捉亦無捉過就無人理,一日幾十個post話灰話退,明明無人再捉都退?唔係帶風向係乜啊?我圍內果批無退過,上水仲係前綫,你地當佢地condom啊?

淨係連登今日已經退左30隊勇武
好難唔輸

有be water 撚 ，屋企要人撚，散水撚唔會比你咁做

咁係咪要和理非退出

Show Blocked User - Mr.Mean

點解仲有咁多人未block呢條傻鳩

捉到咪又係比和理非放走，話失民心

退出撚帶退出風向
捉鬼呢啲嘢六月已經有
應該話不嬲都有
連登一早有共識不捉鬼
成件事根本冇特別有咩好退出

其實好多係有必要先勇武，
無必要可能就會變返和理非。
全勇武數量本身係唔多，
半勇武，半和理非就好多。

每個人對時局都有不同思考，
幾時適合上陣，各有各判斷。

知唔知捉鬼既定義係乜又知唔知割席定義係乜？
如果講兩句就等於捉鬼就等於割席唔洗出黎抗爭啦
講兩句就達到咗目標
好老實講咁多次活動有幾多次會捉鬼？
再者我唔認為做完啲野就一定有人出黎認同
實有人支持有人反對
乜都放大黎講做完冇效果得個個圍爐打飛機討論會好有意思？
如果你要鼓勵要認同更加唔好做勇武
真係累撚死你自己
受唔到壓力唔好做前線
亦唔洗宣布退場
無人想知你叫乜名無人想知你做過乜

因為唔係個個好似你咁柒
俾五毛帶住風向都算
自己人講野唔啱聽就BLOCK

又係度勒索勇武
越睇你地講d野越覺得你班仆街唔抵幫

由頭到尾共狗自編自導自演

吹完風
將個消息吹埋去藍絲嗰邊

如果勇武要退場都要學埋國難五金咁屌呢樣屌嗰樣既

咁佢只係垃圾 唔係勇武

共狗最叻嗰瓣，搞分化

屌你老母, 留意咗你好撚耐
勇武原來係受薪架? 係唔使食飯架? 係奉旨要幫你呢D冷氣撚打生打死?
勇武原來唔可以有情緒? 唔可以擔心自己同隊友安危嘅?

死全家啦屌你老母

可以呀
但係唔會好似國難五金咁小學雞周圍講

不過你條低能兒童發癲之前可唔可以解釋下
「勇武原來係受薪架? 係唔使食飯架?」
呢句你係點睇到出黎架呢

連登=現實? 屌你老母
連登仲係有人捉鬼, 現實示威現場更加係大量阻膠同捉鬼撚
唔係你話無人捉就真係無人捉架冷氣佬
元旦有手足俾人逼到露埋樣呀你又點解釋?

就憑你老奉覺得勇武係奉旨幫你呢D 弱智
仲要食晒風險、人身安全

我意思主流係唔捉
冇講冇人捉
reading拎咩

好野
九唔搭八都俾你講到解釋得到咁
請繼續發癲

不過你條低能兒童再發癲之前又可唔可以解釋下
「老奉覺得勇武係奉旨幫你呢D 弱智
仲要食晒風險、人身安全」
呢句你係點睇到出黎架呢

「飯卷八達通唔好意思拎」「高尚情操」：假定勇武係不求回報，做乜都得
「退場post係垃圾開」：勇武唔會complain，唔會怕左左膠捉鬼面決定警告你班垃圾和理非
因為你覺得勇武係做乜都得而且唔會有怨言
俗d講咪老奉/奉旨
我估你依件垃圾和理非都會再追問食晒風險人身安全去左邊，依個係根本事實，得你個垃圾和理非無視

都係果句 現場睇咪知勇武係咪退囉
你唔玩話俾人知做咩呢？

連登班人真係痴撚線
都未肯定戈班真係鬼 （唔計玩膠戈班
就屈鬼屈毛
留句多謝 好難？

正如煲呔曾所講"真的消滅唔到 假的會自動消滅"
到底呢啲心聲係真勇武講定係鬼吹風向
大家睇勇武嘅動向同對比勇武嘅活躍程度自然有答案
如果係假嘅 勇武自然會繼續做野
係真的話大家繼續無視 只會遲早爆煲

係難，早幾個月成個連登屌鳩手足留係政總外面，我開個post帶頭叫佢地道歉都係得極少人道歉

其實要退又要出post係想拎光環定點

好肯定一定會有手足繼續出黎，問題係係咪佢地繼續出黎和理非就唔改正
個重點其實係和理非到